連仔如果你真心為大家好，可唔可以無限期置頂行動post 同出追究721既公告 ?

1.行動post 永世上唔到熱門，無心機推
2. 另外721明明係核彈，如果你自己友唔該利用你admin 權力置頂提提大家

你想連登快d死咪咁做